［正視聽］萬講成M 係 帶風向摟屌post

你以為真係咁多on9仔唔知 M=Million?
屌9人係咪好有虛榮感？
你以為風向post淨係想導人向藍？

咁就中哂風向

呢d無聊野根本冇討論價值
你入去屌柒佢，推咗上熱門，會阻礙正常討論
下次見到記住，負皮，上一頁
屌都哂時間

另一種摟屌post
某會員成日貼樣衰韓妹相，大部分人都唔中意嗰條女
個個都係入去話樣衰
明知樣衰就唔好入啦

鍾意被帶風向既人太多

指出有問題既人太少
講完又無人信

下 咁都要屌果d先係戇鳩仔免費五毛pr wor
擺到明攞翻舊本土文化出黎玩但成班傻鳩10後爭住做認真撚風紀認叻
上網上到咁撚on9